[NBA]Telegram 想揾睇波既絲打吹水

巴打想同我吹水都得 但係就要先放j圖一張表示誠意

汪汪

我扮女ok?